終於可以成為真三大學生

鯨大 樹大 痕大 真三大
恆大咁多位商業精英 社會終於還我哋一個公道
好pound of 自己 同埋my school